米埔鳥攝活動

大家有機會見到貓蛇😏

咪玩啦，佢影既雀同你影既有d.唔同
佢d.雀含得架

咪報

貓蛇影雀好特別,的色又精緻.
差d 慍唔倒隻雀

賭4百萬港幣我係咪囉

淨係識9up衝出黎比人撚，冇撚用

要幾無恥先可以將d野打橫黎講，其實你係咪真係一個八婆黎

你搞撚清楚邊個話起左你底先啦on9,
係度語無倫次